﻿<!-- StageTest 000 NPC0-->
> echo "NPC1にはなしかけました。"

<!-- ウィンドウを表示-->

> win_open

> new "2d_stand_000_firoA" "" @0

<!-- ノベル命令(ノベル文法記述) 上記記述に展開される-->
<!-- 名前は-で始まり、普通の文は「」で囲まれる-->
> show @0 -200 0 1 500

- 村人A
立ち絵の表示テストです。」
この立ち絵はヒロインになる予定です。」

> hide @0 500

<!-- ウィンドウを閉じる-->
> win_close
> delete @0
